玩完 個個以為自己係leader 係諸葛亮托世

完 聽日照常返工